管理員們 又有濕9 諗法 希望提高連登討論質素

1. p 牌仔應該要keep 住每日上連登90日先甩到P牌，但上少一日就減一， 變番p牌

2. P牌仔既留言同發post 都強制隱藏， 得會員睇到。
點解要咁做呢， 為左防止某啲事件發生 會大量申請acc 發大量相關既post, 影響整個論壇既post 既質素。隱藏就係俾cd rom 有更好既瀏覽體驗， 連登cd rom 相信係多過會員既， 希望你地都會顧及一班cd rom

3. 最近發現原來連登既acc 咁值錢， 成一千人仔一個
真係和味。 不過管理員們， 依度有個隱藏危機。 就係怕有人會用連登既acc 來做不法事情。 因為諗下都會覺得奇怪， 一個論壇acc 會值一千， 其中必有一啲我地諗唔到既野。 為左以防萬一，希望有啲方法去預防下，例如發現登入device 同之前有唔同 就要電郵or 手機短信 active code. 希望盡可能防止有可能發生既不幸事情。

各位有意見都可以提議下。。。brainstorm
令連登成為每個香港人都鐘意上來逛逛既地方

4. 增加一種類似推文咁既功能， 作用係推post, 不過就可以filter 走， 咁唔會影響到討論內容 又可以俾啲想推post 既人用

當然要一定時間內只可以用一次

如果有左推post 既功能 可以加入限制Min 回覆既字數
盡量令回覆既人打番啲有內容既回覆

好多cd rom 新申請喎

有d超高汁post係p牌的

大家一齊傾下點提高連登post 既質素

多人討論自然會有人貼番出來， 諗深一層未必有效解決現時既情況